你班垃圾日撚日圍爐到底幾撚時先肯死

agger

Now

挽留

55

詛夷架沙痣墮麼巧 ～～

block左唔想睇平胸既遺言

。。。哪有圍爐。。

一人成團

真xander